身為契哥我代表 牙古路(有養狗) 向全體美斯迷道歉

對不起,當日我契弟未食若

大家唔好忘記美斯出賣兄弟阿古路

唔代表姜欺冇出賣阿古路

up